一齊五年幾，今日決定分手

同佢一齊左五年幾，好吾想分開
好愛佢，但一啲都吾幸福
今日終於刪哂所有野
好想佢會挽留我，但又吾想
又好驚佢會吾挽留，就咁就算
有冇人明？
男人係咪真係吾會改變？
定係我吾值得佢去改？
我可以點渡過呢段日子？
有冇人明可以俾下意見？

gay

吾你老母

用個吾字好撚柒

吾吾吾吾吾